好多問裝唔裝修嘅po

保持清醒，唔好畀班廢老睇死我地係暴徒
我地唔係攪文革，唔係人地講一句都拆
我地追求民主，人人有表達權利
你唔buy紅底公司/藍絲就唔好幫襯佢
岩咀形嘅就大大力懲罰佢

你漏左英文版

啱！
不過認真post冇人理

補充返，對香港人充滿信心，相信各位嘅判斷力同行動力
萬事小心

thx bro

推

拰

岩呀

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］